想搵數學私補

我同另外2個fd都數底差
想搵人幫手補下f4 f5既數
最好屯門
價錢再議
Tg:Jkjksumy